Grant交晒文件都未轉status係咪正常

上個月已經寄晒啲文件 後來打過電話上去學資處 個職員話收到
但依家我的申請果個status都仲未轉
其實咁樣正唔正常 好驚冇錢交學費

正常有封信通知你收到
再等60日內通知申請結果
你差D乜?

齊唔齊資料都好都會寄封確認信去你屋企先架喎